七月一日我諗住行街行到夜晚都唔返屋企有冇人跟

坦白講
到左今時今日仲用同一個啲方法都會收皮
只係形式主義
都會有人有事
但只係出一出就走又冇咩成果

而我想行一次唔返屋企既街
雖然可能最後冇用
可能大風險

但可能依次係最後一次？
依個都係好方法？
或者有冇更好嘅方法？
我唔知 有冇人有興趣討論下

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動